一齊三年，扑得五次，你問我答

有無中出？

無

諗唔到可以問咩

Sor
我覺得好撚慘

有冇去叫雞

一次

後悔？

係呀

你都係想人點解卜咁少姐

點解淨係扑得5次？

其實唔係，係想睇下你地覺得慘唔慘

邊個性冷感
女朋友知唔知你叫雞

有得扑咪好囉屌你老母

我問左

仲唔分手

因為佢唔中意

唔知
佢冷

你夠唔鐘意佢唔扑 你點做男人 影衰哂香港男人

你地點識

屌你老母

同學

一年多 未扑過

無機會定佢唔想？

佢覺得未係時候

一齊五年半，冇扑過，屌你老母，你問我答

咁你想點？

條女俾人姦過，所以唔想扑？

Sorry 你應該開個post

無得想點架啦 咪唯有等

你老母俾我強姦過

你地無試過獨處？
我個個性冷感先無得扑

兩個去過唔同地方渡假

撩鳩佢啦

一齊5年都未仆過野
非耶撚

係咪唔識引佢 或者會有特別性喜好 又唔敢開口

你地出哂黎挑機，我點姐

我識呀，但佢真係不得了，真係未見過依啲女

幾時飛

點樣不得了法？

叫雞後悔d咩

七年無仆過

唔飛？

唔記得轉acc

假膠味濃

奶佢個陣 佢有無淫叫

水多唔多

叫得好唔好聽

有無圖

對波大唔大

技術好唔好

口技點樣

蘿由彈唔彈

自問自答

男人同男人扑野係咪好麻煩?
聽講又要灌腸又要輪流做1/0

互射咗幾多次

8年冇扑過
就快30
仲係處
已經冇左衝動要破

後悔咁遲先叫定後悔叫得少

冇得扑野就話好慘好慘
分手囉咁

Sorry 點解我睇唔明既
點樣30歲仲係處
但又8年無扑過

有冇諗過同佢結婚

有個friend一齊左三四年都未扑過啦 你有五次仲想點

應該係拍拖8年冇扑過

即係一齊左8年

仲出世到30歲都未扑過野呀聰明豆

屌我都冇扑過
條女處
連飛機都唔識打
次次幫我打條撚都會損
想喊

而家係香港邊到結到婚
等到50歲先有得扑

拍拖三年都未扑過，你有五次仲想點

樓主已被gg

我冇嘢補充

一齊兩年 0次

痴線，一個禮拜都唔止呢個數啦

一日都5次喇

試過有個女朋友. 一齊左年半...旅行都去過幾次,就係唔俾扑,最後我頂唔順分手.

啱喇 放過人啦

我同你調返轉 我係唔想扑個個

7年
非耶撚

果5 次咁有記念價值
有無mark 低？

嘩巴打有冇出過軌？
耶撚?

除左性冷感仲有咩理由唔扑得？
我覺得女人係好撚咸濕，岩氣氛同埋佢真係愛你就撩到

死佬原來你有去叫雞

去一次旅行都扑得多過你地

三年半未扑過

3年你自己點解決多

X2

哦

痴線 如果我條仔三日唔扑我一獲我都驚

我條女唔知係咪性冷感，齋用口佢又會爽
但係就點到唔肯扑
都唔知嘈左幾多次

幾個月冇掂佢佢又唔care咁

識人3年冇得扑 去左最後叫雞

你冇懷疑過自己係咪戴緊綠帽？

點解決

一齊五年,無扑過

除非信教
唔比扑即係無當你係老公囉

Same

我呢d 6年都無扑過係咪要自殺

x2 其實好撚悲哀

其實成日都想玩
不過兩個都驚做人爸爸媽媽

一晚都五次啦拍拖拖成你咁真係狗都不如

上面冇得扑果d 確認自己唔係兵？

我大獲過你 我係覺得廢事搞
自己打飛機算

啪過耶西 開頭又話唔得又話罪又乜又7
扑過一次之後佢需求仲大過我

巴打會唔會係你唔硬或技術太差

後悔太遲去叫？

似乎係

好男人

多數都係巴打嫌冇得扑
我就係成日俾男友聊興合合又唔插入黎
一齊幾年都冇扑到
雖然知佢咁係好仔 但係個心會諗既然係咁點解又要搞興我
利申藍絲

好男人係要對自己鐘意既女人失去性慾架啦
我都差唔多做到好男人

粗重野交比我
有女日日叫我奶都得

每次都要求，就算求都通常冇。

對方無性慾架

無比你屌姐，無話唔同其他人屌喎

成日覺得如果對方非處又唔比你扑係因為出面有sp

你係咪姓謝

你係咪好撚短？

冇出過
唔係耶撚

係就冇乜值得拎出嚟講

睇你點睇

你當對方係過人世嘅對象的話
又唔會霸王硬上弓
為求洩慾不擇手段嘅

突然覺得自己好幸福

廢柴

正垃圾

一齊三年，扑得零次，你問我答

一齊五年冇中出過次次都要帶套好慘 你問我答

奸奸

點追佢

未試過同性冷感女人拍拖
巴打你地好慘

條女純粹唔想同你搞

一個月都唔只五次啦

有